# Новостной сайт
## Автор:
P3222 Мезрин Руслан Константинович

## Описание: 
Сервис позволит администратору добавлять новости, редактировать комментарии,
авторизованному пользователю оставлять комментарии и предлагать свои новости,
а гостям просматривать новости и комментарии.
Новости разделяются по категориям с помощью тегов, добавляемых автором.
У одной новости может быть несколько тегов.
Новости можнот просматривать: по дате добавления(общяя лента), по дате добавления(лента по категориям).
Так же возможен поиск по ключевым словам.

## Детали
- Продукт - Веб-приложение с базой данных, пользовательский интерфейс веб страницы.
- Стек технологий - Django, SQLite